真。長期抗爭

明白短兵相接每星期都發生，大家情緒都好緊張。
但長線既抗爭/部署都要做，例如有巴打提到既罷買，罷食。

但仲有一樣我覺得係好重要，亦都對成個運動係好有幫助。
就係當D人想學野，其實7成既人都係諗去工聯會呢個親中團體。
而每次去都要你入會，又攞你資料，轉頭又send sms 叫你去大灣區乜乜乜。

所以我地都應該相應成立一個組織，係舉辦 / 整合一D興趣班。
- 大家想學野唔洗益工聯會
- 大家可以識到其他志同道合既手足，有乜野都會有一班長期認識開既朋友/戰友。
- 可以幫到黃絲小店，其實好多教手作，教整野食既小店都係黃底，我地要支持佢地。

我見而家都有手足係各區搞全民健身，呢個係一個好好既開始。
應該再將呢類組織發揚光大，對抗工聯會。

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

已過5000正評
有冇巴打入黎幫手寫新中英文宣言?

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

去大台化ar
咁樣攪落去咪會變到同香港獨立會一樣下場

呢個唔係大台，只係一個黃底既民間團體，同抗爭示威無關

咁其實都係Tg gp嘅實體化
暴露晒身份會好危險

你都有你既道理，
但又有感工聯會以搞興趣班為名。
一來益左D親建制既團體，
二來好多淺黃既人都會 join，間接賣左個人資料俾佢地。

一定要練陣式 用練習黎避免因為恐懼而背向警察跑

開學嚕 同學仔入

工聯會

btw而家呢個年代 唔可能好似毛爺爺咁 佔據一個地點 收割民意

之後其實而家已經算係幾完美嘅模式
大家隱藏身份 傾大方向目標
出到去再好似返炒散咁樣即興合作